元朗西鐵站啲文宣比港鐵清緊！

撕一貼二！！！！

其他位都清緊 電梯果邊都係

各位開始印野啦～

推

又係樓主，元朗最出位一定係樓主

pish

住附近幫手留意下姐⋯ 唔鍾意咁由佢
唔好意思⋯

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

算啦都要更新
好過益大波man果班收錢清牆搞事

下次大大隻字寫 撕文宣習近平林鄭死全家

打算整橫額

有人幫手清埋d 漬都好吖
貼嘅手足小心d狗亂咬 記得搵人睇水

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動